覺唔覺KPOP圈入面重未有人中招真係好神奇

咪燈

善心打破零回覆

Twice周子瑜確診武漢肺炎身亡 其隊友在直播證實

連狗點做野 重未封多次

我係你bbg. Wo

收聲啦死八婆死八婆

米咁黑心啦